武漢肺炎最大贏家：北韓

而家武漢肺炎搞到全世界好多國家面臨人命同經濟損失
傳緊東京奧運有機會停辦

唯獨北韓🇰🇵金仔表示：關我撚事

佢知唔封關就真滅國

閘大大會夾硬送病毒過去，打死不離親兄弟

依家個個想做北韓人

北韓封關已太遲
武漢10月尾已傳，12中尾爆發，北韓11月22號先封關。我就唔信22號前無大陸人去過北韓
再且，𠵱家封咗關後，北韓到𠵱家都無消息，入面死梗人無人知

燈？

武la武la 準備俾金仔炮葬啦